將會有大量5毛post話示威者阻住地球轉，請做好心理/文宣準備帶風翻"政府本身"

有親示威無論係咪不反對，政府都開始用港鐵，康文署，出鬼，用機場搞9市民屈落示威者道

大家要有心理準備點回應，哩個係一個好好既機會俾d市民知道政治野係大家都需要關心既事，增加自己友既機會